星期一都要塞車

好好地一個星期一 行大欖岀都要塞汀九

吊 星期一一定要早出門
今日屯公西遂又塞到pk